警方稱暫時無情報顯示黑社會將出來襲擊市民

多名民主派立法會議員和元朗區議員，聯同一批市民，走進元朗警署報案室抗議，不滿警方昨晚執法不力，令不少人昨晚在西鐵元朗站受襲，要求警方交代元朗今日是否安全。元朗區指揮官李偉文到場說，暫時警方接獲的情報中，沒有顯示黑社會份子會出來襲擊市民。

李偉文表示，警方有策略調配資源，巡邏車和快速應變部隊仍在街上服務，盡力令市民日常生活不受影響，警方一接報一定全力以赴到場處理，亦會留意事態發展。李偉文說昨晚的情況由重案組調查，鎖定目標人物後會盡力拘捕，希望市民繼續支持警方。

立法會議員朱凱廸說，李偉文沒有保證元朗區的安全，擔心昨晚情況可能再發生，呼籲市民要互相幫助。

屌收撚皮啦佢地噚廢柴黑警

可能便衣警黎呢 邊有黑社會

因為香港最大黑社會就係香港警賊

可唔可以唔好成日post d垃圾既發言上黎洗版?
想睇想留言可以自己去news既fb page

警察都唔理,報警又無人聽.仲信你?

服撚哂

要捉就尋晚捉左啦

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅罷工罷市、提擠中資銀行等等，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

黑 都變 白

因為你咪係最大黑社會囉

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

成報：中共煽動香港群眾內鬥， 救林鄭月娥

警 黑一家親.
拎哂鐵通都話無武器, 有咩講唔出.

沒有顯示黑社會份子會出來襲擊市民。

因為係黑社會打黑社會

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

1404: 唔好問source啦，黑社會內訌，黑吃黑，唔想傷及無辜即刻走

1408: 一手source，唔好再問真唔真

小編B字

仲話冇情報？

好驚,唔敢去元朗食飯

對班黑警黎講 黑社會自己人做事 又邊稱得上情報呢？